[IQ題]點解肚痾之後會發A夢？

多拉A夢

...

（笑）

大佬你個標題都開哂估
係都問點解會扯旗啦